保持聚焦五大訴求同抗爭 直至美國復會

唔好因為林鄭話撤回而停步同高興
路仍必須走

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

推

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

我地要既係驅逐共匪出深圳河以北！

好大機會驚左呢樣！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可!